2318平保炒上90蚊？慳d啦，今晚早d訓！

立此為証！

想燈定係開左call?

食到其他公司保險業務可能有機既，好似之前傳食prudential asia嘛 ，唔係保險業務有d 難推高 Growth

上到2318 一拆五再上到2318